我星期一可能畀人炒, 求教

我係一個sales manager, 係一間公司做左10個月。最近新黎左一個Sales VP, 我同佢唔啱牙, 我尋日, 即星期五, 收到風, 佢地想炒我。

本身約左星期五下午跟VP開會。但上午, VP email跟我講, 加埋CFO, Finance&HR Manager, total 4個人開會, 而且話我係sit就得。然後下午差不多到開會時間, VP 又同我講, 流會, 因為佢有事黎唔到, 要改星期一先開。仲要make sure我會黎開會。
"Can you reply your email you can join the meeting on Monday?"
我就reply 佢sure, can.

在原訂開會時間之前, 我個HR fd, 佢叫我要有心理準備。我問佢,
"係唔係有人想炒我?"
"係"
"係唔係今日?"
"應該係"
所以其實都confirm左。

星期一開會的時候我應該點做?
點解要先開會, 而唔係直接炒我呢? 究竟佢地想點?
我點做先係對自己最有利?

做得sales manager 都要上黎問

其實你間公司有幾個人

正常唔係top sales都係身經百戰, 上黎小學雞世界問, 一係戇鳩一係假膠

先發制人 自炒先 開會拍枱大嗌
宜家唔係你地炒我 係我炒你地呀 屌你老母
跟住頭也不回地行出去
掂晒
攞返個氣勢 走都走得瀟灑

multinational, 但HK office唔係好多人, 幾十個左右。

請問你係咪返某意大利品牌？

其實我只係30歲, 三大grad, 我由engineer做起, 然後轉轉下做左D product marketing果邊。見工時, 呢間公司個原本的舊VP好賞識我, 結果請左我做sales manager。不過前排舊VP resign, 自己創業, 所以就請左新VP。

認真討論下
通常去到le d位佢地都係大石砸死蟹
個個都話只係跟order做野 發脾氣反枱對件事無幫助
而且當你下一份工要reference check果陣就會好麻煩
你第一件事係諗下自己有咩籌碼係手先

聽你咁講，基本上離開公司已成定局......

倒不如星期一平心靜氣去開會，如果你待人做野都無問題，純粹因爲新官上任三把火炒你，佢地內心會有愧，你可以試下傾個deal係當你自己辭職，即日走，但俾封推薦信你，起碼幫到之後搵工

創業果個舊VP賞識你，可以試下同佢contact，講返件事，睇下佢個network有無好介紹

最後，諗一諗同新VP夾唔到係咩原因，如果自己都有問題就要改啦

祝下份工順利

利申：做過head hunt，年中見唔少呢d個案

應該叫你自動辭職
公司唔想賠1個月比你

最尾嗰句重點, 諗下個新VP用咩理由令上面郁你,

佢有權係手但仲新過你, 你有料既話會俾到好既印象上兩級, 即係可以救到你既人就係佢老細

但樓主個情況睇黎上面都講掂數, 正路就等死, 唔想死就諗下自己黎緊可以做啲咩野去肯定自己既能力

簡單講就好似一個你想炒佢既sales同你承諾佢下個月一定爆到數去保住自己份工

樓主介唔介意講，人工幾多

你可以諗下自己創業

最尾嗰句重點, 諗下個新VP用咩理由令上面郁你,

佢有權係手但仲新過你, 你有料既話會俾到好既印象上兩級, 即係可以救到你既人就係佢老細

但樓主個情況睇黎上面都講掂數, 正路就等死, 唔想死就諗下自己黎緊可以做啲咩野去肯定自己既能力

簡單講就好似一個你想炒佢既sales同你承諾佢下個月一定爆到數去保住自己份工[/quote］
與其係咁，倒不如等死。
就算真係求到你老細唔炒你，但係想炒你嘅依然會諗辦法整走你。
特別係你放開黎睇，睇下出面，有幾多個係撐你嘅，有幾多個係佢地嘅人。如樓主所講，樓主嘅伯樂都走埋，其實已經話畀樓主知大勢已去，再留都冇意思。

今日星期二

Rip

炒佢老味

Lm

做唔做到條數？

點樣踩到新VP條尾？

Between 從寬吧，除非你想fight back定點？

樓主冇再上水

傷心得滯....

留名跟進

留名

開緊會被炒中

樓豬唔好做傻事 快點上水

rip.

如果俾人炒既話，咪去舊VP到撈囉

International 咪得？

Multinational company 同 international company係有分別，唔好衝出黎柒啦

MNC都未聽過 一定係中學雞

射波先 以後一聽到約你開呢個會就請假

避得到幾耐？
到時如果知道你特登避席嘅話，咁仲簡單，一見你返工就炒，再絕啲嘅一個電話通知話你被炒，叫你返公司執嘢走。

使乜返公司執嘢
搵人幫你執返私人物品再速遞返就得

上水啊樓主

樓主去左邊

陰公, 被人炒完 連連登都無 mood 上, 駛唔駛睇到咁重要呀

一個冇工番窮到要訓街既人
教人地點撈
唔掂叔

樓主喺個會議上俾人滅咗口

樓主有冇update 啊

炒咪炒
要賠錢俾你
叫你自己辭職咪玩串個party

炒就成事實

諗下點完寫靚你reference check

因為有GM 幫口，可以留多段時間搵工走。
但新VP 老奸巨猾，扮好人話比時間我搵工。明明話要炒人嘅係佢，佢扮哂係其他人想炒我咁。

吔屎啦 梁非凡

其實鑿佢一個月代通知金即走咪幾好